有冇人試過英皇戲劇the coronet

好似好好食咁
好想睇一場冇人會嘈到我嘅戲
285蚊又包3d眼鏡又有埋野食又好似唔係太貴